(無圖)巴打入，我對波算唔算巨乳？

如題

唔算

咁都叫肥

腸都夾唔到，點巨呀

咁叫巨乳？

走開啦排骨

為左同女人直接對決，我決定借老母胸圍一用

減左肥兩日

你老母得個小籠包

蘿蔔都夾到呀仲腸

變態

hi

咁細都拎出黎

...

On9

咁肥

幾時黎返場巨乳對決

有名你叫

夾唔夾到青瓜

屋企無青瓜

係咪女人中既A cup定 Bcup?

老母有D囉

垃圾！

咁佢係巨啲但唔代表我唔巨

有痴線佬呀

笑撚死

哩個角度電視機都夾到la

召喚湯碗

我變態唔代表痴線

？

1q幾錢

夾下其他嘢啦仲攞住啲蘿蔔

小弟仲係處男

做乜

影埋粒lin好無，專業d

減下肥先啦老友

如果減左肥我就唔係大肥撚

驚ban

又影腳又影波
爸打有咩目的

屌你老母，乳同胸都唔撚識分

自娛下

This

More

我是直的 開得post已經準備好比女朋友鬧

無啦出左街

嗱嗱聲入廁所影多幾張先啦

你有女朋友咩？

好凍

有 穩定得黎成日嘈

你女朋友每日射你幾多次

反胃

真係女人黎

對唔住

互射Ok？

no la

無lin既

唔比你睇

平胸扮男人

大過你，肥仔波，無圖

那來的自信 皮已正

你老母個巴同我個一樣樣

伯母岀現了

咩料
btw我屌

樓主受唔受gay佬溝

樓主老母性感好多人 call

我係大波仔

其實我唔知係家姐定老母

離罩

好緊 其實後面無扣

直接引基佬

但係我係直

屌，好變態

叫你影pat lo

樓主，你可能有易服傾向，性別認知障礙，建議你去醫院做返個評估

玩下女人胸圍咋喎

唔影呀死基佬

正常男人唔會走去玩bra，你可能有埋d扭通性偏好，好似戀物癖咁

我想揸你對波

要拎住 夾唔到

多謝大師

隨便

基本上我純粹係想話你心理變態

影晒成對奶喇

露lin會ban

貼link

重大過我...

絲打我鐘意平胸架

女友就黎醒唔再推post廢時比佢睇到

屌，講還講，咪撚放圖啦

幫你推

練左幾耐
有冇食奶粉

10個月到 有食